警察竟然自導自演搞破壞 試圖抹黑示威人士 叫市民以後點信任你地d警察?

成日鬧人搞亂檔 原來警察自己就係搞事搞亂嗰個

黑警自導自演 喺到搞刑事毀壞搞衝擊 然後就屈落示威者度?
本以為警察係捨己為人為市民服務既人民公僕 但事實並冇咁高尚
反而係煽動市民搞暴力 煽動市民搞破壞既壞份子 仲要去搞抹黑搞老屈搞分化 抹黑老屈分化我地既大眾市民

諗唔到警察既人格已經變到咁低莊咁賤格 我地市民仲可以點信任你地啊? 點對得住我地納稅人啊?

作為一個普通市民真係好憤怒
真係要廣傳 推上facebook

推

上次氣油彈衰過一獲仲唔知衰
今次又黎過

其實成件事好恐怖 一直以來到底有幾多市民就係咁畀警察誣蔑冤枉

要求獨立調查委員會機會 !

呢單都大撚獲囉

即係之前個d野都自編自導

我覺得呢個最貼近事實
希望多d現場人士提供第一身資訊
[案情重組] 便衣警察衝擊定逃走

Now淨係影到佢逃走之後
至於佢點解要逃走
我發現幾個疑點
1. 便衣警點解冇帶委任證
2. 佢既身份係點俾人發現

我推測佢可能係
1. 帶頭衝擊(有相為證)

2. 叫人唔好衝
3. 趕住番工

暫時覺得第一個可能性最高
希望有其他相/ 人證

自己整臭自己個名

出黎澄清啦 你班垃圾政治潔癖黑警撚

要求獨立調查委員會徹查
還我安寧 保衛民生

佢哋誠信破撚晒產架喇
我以後都唔柒會信呢班Condom仔

信你一成 鳩都變形

pishhhh

懇請熱心市民提供資料
以上警員於當晚愛丁堡集會大台show
有冇與過萬和平集會人士在場高唱Do you hear the people sing?

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

依家警員又唔show委任證 速龍又無編號
點分邊啲先唔係警員